1月19「天下制裁」集會被捕7男 3人遭控參與暴動

反修例風波延續大半年，今年1月19日舉行的「天下制裁」遮打花園集會終演變成警民衝突，其中有警民關係組便衣警員與主辦方交涉期間被人包圍毆打。警方經調查後於本周三(11日)展開行動，在多區拘捕7名男子，年齡介乎13至34歲，懷疑與案有關。

經深入調查，其中3名年齡介乎19至34歲被捕男子被控「參與暴動」及「有意圖而傷人」，案件將於4月14日在東區裁判法院提堂。另4名介乎13至20歲男子則獲准保釋候查，須於4月中旬向警方報到。

傷人真係無得走

手足
上庭應該捉到傷人

果日規模先同藍絲大鬧區議員辦事處差唔多
暴動 屌佢老母

咪on9，入到傷人的話
入到𢹸動機會唔細
掘磚都暴動啦

邊有傷人
嘩你個ac
無野了

家下咩都告暴動

咁身處現場既全部人都算暴動啦，點解唔捉埋其他，暴你老母

up

暴動呢個罪真係萬能
同人開拖一定入撚埋

Cls

又老屈暴動
黑警同律政司食咗屎

傷人17可以坐終生架

你黃絲企響度都叫暴動架啦

你批評政府都係暴徒啦

又屈打成招

唔告襲曱甴罪？唔夠料所以屈其他罪